讀科大嘅入嚟

學校話星期一（11/11）停課啊，畀哂機會大家去三罷！

Dear staff and students,

To allow sufficient time to repair the damage caused to the campus on Friday, the University has decided to cancel all classes and official events on Monday 11th November. All University offices, Library and indoor sports facilities will be closed. Outdoor sports facilities including the tennis courts, seafront outdoor basketball court and the mini soccer pitch will remain open. As for the retail outlets and on-campus catering services, Campus Services Office (CSO) will keep you posted on their opening hours via email.

The Program Directors/Course Instructors will be in touch with the students shortly on the make-up sessions for the classes cancelled these few days. Should you have any difficulties, please discuss with your Program Director, UG Coordinator, or Course Instructor.

The University will issue further updates in due course.

Regards,

Office of the Provost
Office of the Vice-President for Administration and Business

推 唔好再話上堂不了，畀哂成日你罷喇

推

Push

光

復

香

[自發行動] 極緊急 三罷民意調查

港

時

Pish

推埋呢個

代

革

命

推推

科大學生唔上連登？

醒啦 科大豬

ok
個日去幫其他U罷課

推啊

乜科大仔真係唔上校園台

P牌推唔到，留名

pushhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhh

連登冇人讀科大？

五

大

科大豬想洗脫豬名就係星期一！

訴

push

求

pish

幫推

麻煩哂ching

麻煩你就真

雖然冇係學校做過咩
但願星期一係馬路見

有無人覺得佢其實係直線支持三罷

利申已grad

科大終於有學生肯企出嚟

大家咁話 stay safe

我會返去坐atrium

缺

都好啊，有冇吹雞atrium? 冇嘅話好難叫人返嚟

一

see u

Stand by

有心早啲出嚟食早餐啦

不

推啊，推到畀科大豬見到

科大豬上多啲連登okay?

可

黑

幫推 btw無知一問 學校取消哂課堂 仲有得到佢地唔罷咩？

罷課唔係淨係喺屋企瞓

陣間佢地係屋企溫final就好笑

Sor for coming late

正 有多一日時間比我做report

南亞仔

科大人去幫其他u 罷課

支持

大師兄

科大精英學生

Pg？

我唔知

警

Atrium?

剩係返Atrium坐？
有冇搞手搞下其他野

與其坐火雞 不如塞晒西貢同將軍澳啲路好過啦

罷佢老母

推推推

O

大陸仔推跌學生畀人召喚神獸，學校：

Dear Members of the HKUST Community:

Regarding the incident during the Open Forum on Nov 6, which included an attack on our UST student, we want to communicate a few points:

1. After the event we have seen many video recordings of the entire incident including the deliberate and totally unacceptable assault and battery on our student. We want to reiterate that no violence on our campus will be tolerated, and we strongly condemn this attack.

2. Disciplining those responsible for this malicious incident is one of our highest priorities. We are seeking external professional help to more effectively collect and review all of the available evidence to identify those responsible for the violence as well as those deliberately shielding the violence from view, and who among them were HKUST students. We are making every effort, and hope that everyone will work with us to help quickly identify those
responsible.

3. Once we have found the attackers and those who assisted them, for those who are HKUST students we will follow the University disciplinary process and impose appropriate punishment, and no matter whether those responsible are HKUST students or not, we will pursue appropriate legal action.

4. Some among our HKUST community have expressed concern over the security arrangements for the Open Forum. We will evaluate all of the security measures as well as the process of handling safety during and following the attack.

Let us join hands to make common cause in restoring and maintaining a safe and peaceful atmosphere on our campus and among our community.

Sincerely,

Wei Shyy, President
Lionel Ni, Provost
Mark Hodgson, Vice-President for Administration and Business
Yang Wang, Dean of Science
Tim Cheng, Dean of Engineering
Kar Yan Tam, Dean of Business and Management
Kellee Tsai, Dean of Humanities and Social Science
King Chow, Director of Interdisciplinary Programs Office cum Acting Dean of Students
Roger Cheng, Associate Provost for Teaching and Learning
Andrew Cohen, Director HKUST Jockey Club Institute for Advanced Study

屌佢老母佢班垃圾淨係識攬中國人
中國人打鳩人淋人奶茶恐嚇殺人佢地有冇講過一句野

罷課係要出黎做嘢架！唔好係宿番到晏晝，至少出將軍澳搭車先啦

仲要幾十個保安護佢地走

大家千祈唔好學nds推跌local咁推跌Prof同屎維
千祈唔好向佢地潑奶茶
學校唔會出聲屌嘅
篤灰屌柒你local就識
Congregation 重貓哭老鼠扮哂野
屌你老母屎維

幫大師兄推